香港邊到有得買Palace 啲tee

揾唔到邊到有 無咩水貨鋪入

Ny開左鋪 已經多好多

好多fuckboy著淘寶假野

Fb group

Trade point
曾經cwb it見過

深水埗有間trade point
專賣supreme野
另外都有入幾多palace
可以follow佢ig睇

😂你都幾老實不客氣

推

賣廣告都唔好咁直接

唔該你先 btw你係店長？

Ny?

ig有間 pforpalace 唔知真定假

Trade point

完

Tg me

直接賣廣告

真野

P記印野印得麻麻

我有我放長黑palace tee

點解係賣廣告

開名都算仲要cap埋圖叫follow

人地問邊到有得買 唔洗比名？
雖然比埋張圖有d誇

比名無問題，就算擺明打手賣廣告大家都係笑下姐又無屌佢，你咪撚走出黎懶係見解獨到啦乜撚野 唔洗比名？